---
title: "Lighting the old furnace"
subtitle:  "I'm running out of titles"
date:  2019-05-07
categories: ["School","Year 2"]
tags: ["SemesterDos"]
---
Dinsdag. Weer terug in de studio. Nog maar een paar weken en dan zit alles er weer op. Super vaag dit...
<!--more-->

<br />
Maar ja dus weer in de studio met me team. Tijdens de studio hebben we met de klas gekeken naar wat de competentie verbeelden&uitwerken nou echt inhoud. <strike>Niet echt heel interessant</strike>. 
Interessant maar ik was nog niet helemaal opgestart hiervoor. Ook al is er niet echt een ander moment om dit te doen dan de eerste les, eerste dag na de vakantie. 
Besides dat allemaal ben ik ook naar me studio gegaan. Dit keer was het alleen iets anders. Nu was het gezamelijk met 2 andere LABs. Nu was het dus CT, IAD, VIS samen in een lokaal aan het werk aan <a href="https://www.visual-paradigm.com/guide/agile-software-development/what-is-user-story-mapping/"> User Story Mapping</a>. 
Dit was wel interessant en lastig (omdat het de eerste keer was ofc). Long story short, USM is een manier om te zien wat er allemaal gebeurt wanneer een gebruiker je oplossing gebruikt of hoe de oplossing te werk gaat. 
Na struggelen voor 2 uurtjes had ik er eentje in elkaar gezet en hadden teamleden(Ashana, Sanne) van me er ook eentje gemaakt. 
<br />
<br />
<img src="https://i.imgur.com/AAHg5kv.jpg" width="50%" height="50%"/>
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout</i></b>